其實點解仲要咁政治正確, 唔拎敵人的物資用

其實點解仲要咁政治正確, 唔拎敵人的物資用....

就算唔用, 都執左佢掉走, 都唔好益番警甴噴我地丫...
諗番起上次個記者(?), 執番支棍俾警甴, 我真係真心o左嘴呀...

香港人就係咁戇鳩

on9 記者未比人打夠呀

我記憶中呢支胡椒噴霧俾市民試過係用撚曬，之後仲俾人掉撚左上黨鐵站頂wo

Yes
新聞有報